[初選一定要投票] 35+已經冇用，但係選出黎既人可能救到香港

重點唔係果個已經廢左既立法會
係
選左出黎既人同埋佢背後所代表既民意

以初選時既民意back up, 就算到時香港正式鎖港封網，只要有初選獲勝既既議員成功走出國際
佢地可以幫香港人做好多事

因為係國際眼中
佢地就係香港Pro-Democracy既代表
之後無論佢地做乜野都會增大我地既牙力

例如成立外國流亡議會，代香港人發聲，或者做lobbying
所以初選之後出黎既人
即使比人DQ，即使立法會收皮
我地都可以壯大國際戰線

販民贏左，只會一味係國安法下玩35+

但係本土派贏左，我地國際戰線壯大既機率就越大，更多本土派手足有能力係國際線突圍

原來初選可以咁樣玩
咁就真係唔同曬
要打議會同國際線既都一定要去投票

新東鄒家成
新西張可森
港島梁晃維

如果多人出黎投嘅話
得一萬幾千應該唔會有人會當係民意代表

推上去推上去推上去
投票率要高

態度正確
試想下如果有過百萬人去選的話 超區𠴱位係孭住幾十萬人嘅民意授權

姐係我地可以有多幾個人可以係國際出聲

7 月 11, 12 日叫人去投票！！

初選名單

推上去推上去推上去

pushpushpush

推上去推上去推上去推上去推上去

又選泛民入去呃飯食

WFC
要放長線釣大魚
本土意識需要民意授權

推